大埔區議員冷血言論

冇做喇，不過佢個仔就做緊

我有睇FB Share,

呢個係某大埔區議員既唔知老豆定乜野

羅曉楓立志以父親為榜樣
「新界牛」拚勁服務社會

今年二十六歲羅曉楓本來是個沒甚麼知名度的青年，但在2015年7月和11月大埔區議會新富選區的補選和換屆選舉中，卻受到傳媒注意。因為他的父親正是所屬選區的原任區議員羅舜泉，羅舜泉去年在任期間，禍起蕭牆，因一宗案件被判罪名成立，導致喪失了區議員資格。

仆街正評咗

前區議員
現任區議員老豆

教唆他人自殺最高可判監14年

大埔區爸絲，記住區議會選舉要懲罰呢d人

依單 必須傳開去
因為 大遊行之後

就係要開始宣傳 喺區議會選舉
一口氣擊潰建制派 !!

痴線

Push

Up

係咪羅曉楓走入嚟一人一個負皮？

Push父債子還